水炮車抵達上環

第一手
三架水炮車經西隧抵達上環

附加便衣車一架

push

Push

屌 琴晚西環果面
得中聯辦附近有狗
好似仲有個後生行過比狗咬

即係上環可以不理

真？

淨係識保住呢個真港督府

西環係首都 正常
尋晚果面多狗到嘔!

係咪入面有咩機密

次次都成堆係晒到

又自導自演
今天攰，不了

我想講好耐，自從火魔法左二號水炮車，成大半個月得返一號同三號岀動

無parts整

黑警可以用水炮車沖涼

買三架車用黎守別國政府低級辦公室